鄭若驊死左左邊？次次記者會都無去

掛住同潘樂陶數銀紙？

響應罷工

唔出鏡咪好,見到佢個樣就反胃,塊面霸晒成個畫面

講緊法治，律政師都唔出席